用旅客做護身符，用中共條大水喉做盾

有飛機有旅客就入
冇飛機冇旅客就走
彈出彈入 mode

來回先 $50 車錢

777, 睇下邊個跪先？